維記咖啡簡直係飲食界清泉

大大碗牛潤通$33
食咁多都係$66

維記底屌！

佢一碗等於其它茶記兩碗

低屌囉

以前講維記會俾人插到飛起，依家有人吹奏

潤牛通
潤牛麵

依家茶記實在太差

我正式宣布上面既人全部食開屎 維記都擺得落口

食開屎？

食過第二次個陣有小強係碗麵之後就無再食

起泡嘅嘔吐物咁款
不了～

新鮮野咪起泡囉

未食過想試下，想知牛潤是咩味的

牛肉豬潤呀

柒咗

垃圾都話正😂 食個m記都無禁嬲

食垃圾好過你食屎既

細個食過一次唔夠三個鐘即痾
從此唔敢食

D渣多到

食屎大你？😹

你食我痾出來果d

哇英雄所見略同，佢啲嘢飲正價有佢原因，咖啡奶茶都正過出面大部分茶餐廳

唔食豬潤呀

講起佢d奶茶幾好飲有舊時味道